* Configuracao do ambiente
** TODO Conifgurar mingw**
*** DONE configurar etc/fstab
*** DONE Configurar shell (bash)
*** DONE remover perl que vem com msys
**** mingw-get --all-related --recursive remove msys-perl
*** DONE configurar mingw para utilizar o strawberry perl
*** TODO compilar pymacs
*** TODO compilar the_silver_searcher
*** DONE configurar o mintty para funcionar com o conemu
**** DONE baixar icone do mintty
**** DONE configurar para rodar com o mingw
*** TODO revisar pacotes instalados no emacs
**** DONE remover pacotes do python nao necessarios do emacs
*** DONE Atualizar emacs
*** TODO Descobrir o que fazer com a versao antiga do emacs*
*** DONE revisar arquivos de configuracao de usuarios da pasta HOME
*** DONE Configura emacs shell para rodar o sh
*** TODO Estudar CoApp (chocolatey packager manager)
*** TODO Estudar yypkg (Yellow Yeti Package Manager) promete ser um gerenciador de pacotes para windows e linux!!!!!!!!!!!!!!!!!!



